金庸撚(邊個女角最好打）

成日見到連登有開金庸嘅post，睇到好多師兄都好有心得，我小學開始第一次睇金庸嘅書，當時唔知好多位都睇唔明，但係幾乎每年都會翻睇，愈嚟愈鍾意。
近排TVB播射鵰，咁我頭先食晚飯突然問老豆「喂，你覺得黃蓉好打定係小龍女好打？」
老豆：「小龍女啦，陳玉蓮好乸堅。」
我（配合佢年齡mode）：「但係翁美玲識打狗棒又識九陰真經喎。」
老豆：「黃蓉神鵰個時好廢。」
我：「有左呀嘛。」
大家覺得金庸入面邊D女角色好打？今次唔好講男人！！！！

梅超風算唔算勁

越女劍
完

東方不敗

係女人咩？！？！

唔好咁快完我啦

應該算係幾勁，但我覺得林朝英呀，天山童姥個D勁好多

唔係咩

係喎唔講唔記得左林朝英

師兄睇咩版本架⋯⋯係咪我真心膠左

王重陽級數

無人講天山童姥同李秋水

阿青無得輸
完

我講左啦

我知⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

你係就問小龍女定黃蓉好打
問乜野邊個女角

唔計呀青應該係童姥？

小龍女同黃蓉嘅比較係一個引子only，個個都明我講咩得你唔明？

我都覺得童姥好勁，點睇林朝英？

咁咪回左你越女劍
此poat已完

首先個人認為越女劍個故事其他人太廢，阿青好輕易就可以變做第一
第二係你問我「你係就問小龍女定黃蓉好打 問乜野邊個女角」，我答完你呢條白痴問題之後你扮晒野扯返個話題落越女劍到，做咩啫你，好型咩？你可以講返越女劍，但唔該認左柒先，唔好寸寸貢
好聲好氣唔得嘅

神仙jer jer

我都覺得阿青冇其他人講得咁勁，佢剩係跟隻白猿學過劍法，都唔識內功，恰啲士兵就得，童姥應該一招就打死佢

其實個個都話阿青神級，但真係感覺上係overrate左

童姥啦...逍遙派WOR
林朝英D武功克到全真 但整體唔夠勁

天山童姥/李秋水

病嬌李莫愁

天山童姥
內功 天長地久不老長春功
絕技 天山折梅手
天山六陽掌
生死符

李秋水
武功
內功 龜息功
小無相功
北冥神功
輕功 凌波微步
絕技 寒袖拂穴
白虹掌力
傳音搜魂大法

其實就咁睇番應該係李秋水贏面高..
如果李秋水同天山童姥打持久戰應該 李秋水贏
天山折梅手，天山六陽掌 都可以用小無相功完美ＣＯＰＹ 對打番
搏唔到拳都可以用凌波微步避開
生死符， 因為用左小無相功ＣＯＰＹ左六陽掌，李秋水都可以自解生死符
北冥神功 配 凌波微步 走住黎吸，話知你練完天長地久不老長春功 有幾多內力都可以吸

凌波微步避一切武功，北冥神功持續扣人ＭＰ，識小無相功＝識哂所有外攻可以格檔番你， 唔知有冇可能ＣＯＰＹ埋阿青既劍術 同佢格檔

簡單Ｄ講如果唔用深厚既內力一野打中秒殺 識凌波微步同北冥神功 既人應該唔夠打

童姥差一日先恢復好功力都可以抗衡李秋水
點睇都童姥勁d
仲要之前童姥得十幾歲功力果陣已經被李秋水突襲冇左隻腳

copy只係有形無實

其實童姥都講過佢地各人有自己既防身絕技，所以幾十年黎都殺唔到對方，所以應該半斤八兩打和

李秋水如果同練好左既童姥打就應該輸硬
但童姥從來都未試過練好

阿青
論招式，趙軍學得少少已經贏到吳軍，又贏到教佢嘅白猿
論內力，佢一個人可以單挑成個軍隊，內力點睇都唔少得去邊，而且佢用到劍氣，有劍氣至少都有五絕個level啦
同埋連超級契丹人都唔可以單挑成個軍隊，可想而知阿青幾屈機

阿青無內力
咁西施個心病係點黎

八十名越國劍士沒學到阿青的一招劍法，但他們已親眼見到了神劍的影子。每個人都知道了，世間確有這樣神奇的劍法。八十個人將一絲一忽勉強捉摸到的劍法影子傳授給了旁人，單是這一絲一忽的神劍影子，越國吳士的劍法便已無敵於天下。
有咩劍法望兩眼咩都學唔到，但係拎黎教人都可以無敵天下？

完

睇錯 邊個女角最好丁

又另一個講唔完嘅新 post

蕭清慧
因為

仁者無敵

無崖子挑選哪位~

郭襄

童佬

童姥全力應該最勁
但佢未試過全力

童姥修仙返老還童有弱點
但李秋水要等佢還童先有把握殺佢

但西施弱質纖纖，咁都死唔去
啲劍氣好似唔係太勁？